Импорт XML документов, полученных от магазинов
==============================================

./manage.py fileimport --filename <path_to_xml_file> --shop-id <Shop_ID>

Где:
<path_to_xml_file> - путь к XML файлу
<Shop_ID> - идентификатор магазина, к которому будет добавлены новые записи

